特朗普警告:可能放棄與中國談判貿易協議

美國總統特朗普表明，如果條件不合適，他可能放棄與中國簽署貿易協議。

身在越南的特朗普提前結束與北韓領袖金正恩的峰會，表示雙方無法達成協議，因此提早結束峰會。他向記者強調，一如他以往所說，如果覺得雙方談判無法有結果，隨時準備提前退出談判，包括與中國的貿易協議談判也一樣。

不過，美國財長努欽(Steven Mnuchin)接受傳媒訪問時表示，白宮更加接近和中國達成貿易協議，但仍有大量工作待處理，美國正致力於與中國達成一份貿易協議。此外，白宮首席經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)接受傳媒訪問也指出，中美上周舉行的高級別貿易談判取得十分正面的成效。

90後要發達上樓既機會 就要睇侵侵啦
不吃不喝20年先上到車既世界去食屎啦

正面

宜家到底傾成點架
三月一啦喎

Finally

咪係囉，又話延期嘅

白宮更加接近和中國達成貿易協議每次侵講乜白宮都係做對家

Good cop, bad cop

同金仔不歡而散，侵侵疑中国玩嘢有關

個儍佬講野一時一樣
可能俾金仔激到札札跳所以搵雜種出氣

特朗普式反向操作：即係有機會成功

trump trump 識玩
如果成功連任, 再同中國反面重新傾更好既貿易協議, 就真係神人

侵侵郁手=90後仲有最後上車機會

你覺得金仔反口跟中國無關係?

其實除咗盲侵粉外，仲有邊個會信侵侵講野，成日都順口開河…
之前可以夠膽死一日內既中美貿易發言係有矛盾都未計佢同白宮/商務D人成日都一個話好一個話壞

咁易俾你捉到路咩...無人知trump trump 底牌, 因為佢係傻架

今日已1/3
係就快

咁係唔係延長加稅背後個deal係支那要幫手搞掂金仔

你係電話較返美國時間先

噉咪好囉
依家佢咩都未簽，怕咩佢反口啫
咪由得佢講囉，佢傻㗎嘛，點解要咁執著啫？

唔洗簽協議但無限期壓後關稅

係囉, 咁咪試下trump trump 會唔會真係加關稅囉

執著嗰班係D盲侵粉啫，侵侵講一句，就即刻成班出黎歌功頌德，千秋萬世咁 但事實無乜人認真理侵侵D發言，多數都係分析努欽希澤佢地講乜

當一個國家總統鳩UP都無人理，就好似D毒撚自HIGH一樣，睇到都尷尬

侵
起牆傾唔掂
北韓棄核又傾唔掂
中美貿易又傾唔掂

老實 唔認為佢而家有條件企硬
始終侵 任期已經過半
想連任 就要交到成績出黎

依啲都係小事，gdp growth唔過3%先大鑊

侵侵快出黎話人fake news 先啦~唔好等人以為侵侵鳩UP

"《彭博》引述消息報道，美國官員正預備最終的貿易協議，讓美國總統特朗普及國家主席習近平在數周內簽署，華府研究安排最快3月中舉行峰會，並正式簽署協議，但由於北京兩會及習近平有其他外訪計劃，令籌備峰會的工作變得複雜，雙方官員正透過電話和視像會議保持接觸。

白宮首席經濟顧問庫德洛表示，和中國磋商貿易協議的工作取得良好進展，正邁向達成非凡的歷史性協議。他指，潛在協議仍需中國政府最高層批准，預料美國總統特朗普與國家主席習近平將於本月在佛羅里達州的海湖莊園會面。

另外，美國財長努欽指，接近與中國達成貿易協議，但仍有很多工作要做，雙方正將150頁文件，寫成非常詳盡的協議，內容包括中國進行真正的結構改革。"

其實有好多數據都係差左

停加息同快將停縮表仲可以話經濟好咩?

北韓玩野，背後一定有中共份，侵侵反檯係有理由既

我唔知啊
我淨係見到中國比人撚到隻狗咁

乜Q都未簽就唔加蝗國關稅，根本蝗國而家都唔趕住同美國簽野，都唔知係侵侵撚狗定被狗撚…

BTW，係侵粉眼中，乜都係侵侵撚狗既~ 金仔剛剛先撚完

就係捉唔到先好

奧巴馬之流講左就唔敢改口, 共匪要夾佢易過咩

唔急㗎
啲廠摺撚晒姐
經濟轉型囉有咩所謂

美國底牌已經被人睇穿晒,跟本由頭到尾都係亂講唔夠膽亂黎
預計貿易戰最後都係求其傾求其埋尾,乜事都唔會發生,歡迎鞭屍

確實係捉唔到路，以為侵侵攪掂中興，點知走去放生佢，轉頭繼續賣野俾委內瑞拉，股價仲越升越有
以為侵侵會同盟友孤立蝗國，點知退出TPP再救蝗國一次
以為侵侵講到3月1日係死線，蝗國唔讓步就加硬關稅，點知乜野都無簽就自動無限期延遲~

BTW，最捉唔路係班盲侵粉，以為佢地係反蝗，點知侵侵放蝗國都撐~ 老實講，我真係唔了解D傻佬諗乜

由第一次加關稅之前講話唔夠膽加關稅講到今日

如果係噉嘅支那洗咩擔心啫
唔洗買大豆啦同跟美國加關稅搞到自己廠啦

支那或成最大贏家

其實每次侵埋尾都會bluff多下
點解咁多人仲未睇穿佢

睇落去咪知,我開始覺得中国真係too big to fail
除非真係比中国迫到無訂企,如果唔係好難有咩大事發生
畢竟西方國家行民主,唔係你想點就點,如果無好大嘅,連普通民眾都感受到嘅威脅,做野無可能太激進,畢竟中國唔掂全球經濟衝擊都好大(好似係
中国可能都係察覺到哩樣野先會大膽番(睇金仔就知

做嘢唔可以太激進? 頒緊急狀態搶錢起牆激唔激進

Ching有少少誤導成份喎，個2千億係已經加左10%只係唔追加到25%

蝗國似好擔心咩? 而家習種話三月好忙要慢慢夾時間先得閒簽。

最重要做乜天真到突然相信蝗國? 佢真係買咗先講，根本蝗國就係得把口，而且就算買大豆，而家都仲未多過貿易戰前，根本就係玩拖延。

btw, 侵侵肯加關稅我即係做侵粉

班美國民主黨又想用民粹主義ko trump
又唔諗下奧巴馬將美國攪成咁

巴打，我寫係"加關稅"喎，唔係無關稅，侵粉突然同我咬文嚼字

而且話三月一日話加關稅既係侵侵，佢而家又真係唔加，咁我邊part誤導

加埋嗰25%就玩撚完啦
連意大利貨都貴唔過支那25%
望都唔好望佢加25%啦
到時你份糧一定凍過水

人仔跌仲有退稅
出入口反而升左

我著眼點係個現況
唔係佢講乜嘢
正如你所講，佢都係順口開河嘅
噉咪睇佢簽咗乜嘢囉
咪加咗10%關稅囉
係你一時又話佢撚狗
又時又執著佢講過乜嘢
到底你係睇重佢講嘢定唔睇重？

起牆同中国全面開火完全無得比,個經濟衝擊窮人馬上會感受到
哩d影響咁大嘅野如果你無足夠理由令普通民眾理解到個動機,就算你幾岩都好支持率都唔會高,睇下邱吉爾就知
有遠見嘅人本來已經少,仲要係想大部份普通民眾有遠見?所以都係自求多福好過喇,總之我絶對歡迎有人可以鞭屍

維園啊伯都識上連登自己讀一次打嘅嘢唔覺得似啲濕鳩啊伯圍埋打飛機中國夢嗰下好嘢

你咪自high 既人辦囉。

"The six biggest U.S. banks have never had a $100 billion year. Until now."

之前侵想直接做佢係滙率操控國
關税可以變成45%
不過財長唔同意…

佢癲起上嚟好似頭10%係話加就加
啲華霉都嚟寫完篇「美國不敢加關稅」就已經要成篇改做「拿石頭咩咩腳」

究竟想點呀， 聽到佢落台都未傾完啦

又係到鳩up

心水清

個人睇法
而家D廠摺埋 長遠睇其實係好事
加快左中國內部產業重組
同高新科技發展

全世界領導人都係鳩up 架啦, 唔通台底野會放上台面公開講咩
同埋全世界口不對心嘅佼佼者, 肯肯定係中國

而家啲廠接埋
流失嘅人去晒送外賣同揸滴滴
算唔算向高新科技發展？

其實好合理 傾極都傾唔到 不如唔撚同你傾

差少少，你呢D侵粉差少少邏輯就可以令大家明你講乜~

BTW，我繼續自HIGH反蝗~ 你地侵粉就繼續撐侵侵拯救蝗國啦~

講就易囉
轉型係咪真係轉到啊?
中間要餓死幾多人先轉到?
要搞幾耐?十年?廿年?

咁D廠又唔會摺得哂
內地產能過剩 都唔係乜野新聞
摺一堆 其實有利市場發展

至於高新科技 其他唔敢講
但係晶片呢個part
黎緊中共一定放好多資源落去

無工開班人點算？
有佢餓死？

其實內地經濟早就開始轉型
轉就會轉到 不過無中美貿易戰 就會好慢好慢
而家就加快左個速度

至於餓死幾多人 我又覺得無咁嚴重
不過有段時間經濟增長會放緩

要搞幾耐
或者咁講 侵可唔可以連任
而佢對華強硬政策又可唔可以持續呢

可能過多1-2年 就所有野回復舊觀都未定

內地 你當中國係自己友咁看待咁睇法就唔同啦
唔好內埋我
你講到佢好似一般經濟週期咁
而家佢係一嘢比人打沉咗
政府係要做嘢去復甦
唔係一般情況咁單純嘅經濟下滑

咁要做既 一定有野做既
內地居民好多出城打工 鄉下有塊田 有條退路

其他既
法國失業率>9% 都未見有大量法國人餓死

好希望支那大手拋售美國債券

香港工廠一路減少，又唔見有藍領餓死

平行時空？ 班fake news日日拎佢講d野驗屍咁驗啵

又最終成為最大鸁家呀?得喇得喇,知你赢晒喇
赢到明搶香港錢,
赢到要開國家移民管理局方便人民帶錢移民外國減少國家負擔,
赢到叫隻留學去美國小學生見老師咁跪

唔係自己友
只係平常心去睇

再睇返 其實中美貿易戰俾美國打沉
根本原因係好多高科技制品都係依賴進品
所以關鍵零件無得進口 即時坐艇
再者 關鍵市場又被禁制所導致

你講既 政府要去做野復甦
但正確黎講 政府只可以營造一個環境
令經濟可以放緩下滑坡度 平穩下跌
因為今次經濟問題
並不是中國內部觸發
而係外部勢力引致

陰功
咁多人同個咩妙爾認真

並不是最後大贏家
而係現在事態就係向緊呢方面發展

中國好早之前開始
已經由製造業 開始轉向服務業發展

不過，美國財長努欽(Steven Mnuchin)接受傳媒訪問時表示，白宮更加接近和中國達成貿易協議，但仍有大量工作待處理，美國正致力於與中國達成一份貿易協議。

呢D咪ON9隊友囉, 侵行緊一盤好大既棋, 根本可能係同金仔夾埋, 玩鳩習總
點解咁講? 全世界D人太睇小侵既能力根本, 冇幾多人認得清佢深不見底.
侵可能同金仔夾緊, 想用呢個局, 去借D而, 唔同習總條仆街傾呢個協議
之後發生咩事大家都知, 美國會有更有利條件, 簽到一份野令支那乖乖比錢佢. 支那分分鐘變番石器時代.
你會問, 點解金仔會同佢夾埋先?
問得既人都天真, 不過教精你.
亞洲地區, 對北韓發展最大阻礙就係支那.
而家美國可以比到資源北韓搞發展, 做下一個支那. 仲要係聽美國話既狗
你話美國爽唔爽?? 北韓自己都未foresee到呢一步, (北韓仔都ON99, 未讀過書) ，仲以為有著數, (其實都係, 點都好過而家). 算係win win situation.
所以呢盤棋侵行左足足一年, 先搞好同金仔關係, 再夾埋整死支那。
今次呢單野表面上傾唔成, 但係後面蝴蝶效應好大
成左事, 侵真係連任100%. 唔洗講
而且直接做到一件事
Make America Great AGAIN!

撚狗
用力撚
往死裡撚
撚狗怎能少了我

內地

可能佢講緊黃大仙

餓死就未必 但大失業就梗 好似香港以前轉型工廠北移 幾多人幾十歲先失業

阿生, d廠摺咪一大班人失業囉, 你唔係信佢地回鄉創業呀, 如果唔係創業咁依班人靠乜嘢為生呀? 真係靠食草為生??
你話創科, 係, 大陸係想創科, 但唔係話創就創, 整塊晶片都最少幾年啦, 依幾年大陸又全民食草等自家制晶片面世?

態度正確

唔駛咁燥啵，見樓上咁都可以講到係好事一係真心膠一係留言有錢收嘅，兩者都係冇討論價值嘅

佢其實偷換概念咗，強國產能最過剩嘅係啲國企而依家執緊嘅係民企｡所謂經濟轉型根本就係倒退緊

另外與其話強國投放大量資源研發晶片，不如話依家開足turbo偷歐美嘅晶片技術同人員

最關鍵在於歐美有冇意識防範呢啲間諜活動，之前ASML燒機單嘢都可以發生，其實歐美做起事上嚟可以好狠

一時一樣，呢90日做市花式百出

撐侵

唉, 你好似將大陸嘅自身問題例如各地方政府負債太高, 樓價下行同大量民工失業一概無視囉!

現階段10%關已影響毛利低的行業

紡織，成衣加工，波鞋，玩具，家品，精品等

如果維持呢個狀態，有兩個情況

1. 細廠執笠
2. 成本轉介消費者，推高物價

上到25%就好多行業失競爭力

頂睇到最尾先feel到係曲因為我真係有咁諗過，一來個時間真係好夾，二來北韓又好似見唔到即時有行動交番惡

強國又贏

中國轉向服務業發展依個好笑, 有冇例子?

聽啲80/90年代就北上開廠嘅佬講, 貿易戰至今, 佢哋生意大跌50%以上... 不過唔緊要, 因為00年開始, 開廠收入自佔佢公司收入10%, 佢哋現在主要投資房地產, 係中國內地起商場、起酒店、office及公寓 (唔係私人住宅), 間廠唔做都得!

最近某個老闆喺某個高鐵站對面起了個商場 (大陸高鐵站全起喺原本係農地嘅新發展區), 上面有公寓, 幾日就賣晒, 三年投資就賺了幾億, 今天再起第二期!

but he had the power
he is the p of usa, ok?

屌你老母！你死撚咗佢啦禮義廉！
支那入世貿前簽過乜？又做過啲乜？
講到尾問題只係喺支那度！！

並唔係無視
我講得好清楚
"今次"經濟下跌
至少 唔關地方債務問題事

你哋打喇 好悶呀

法國失業率>9% 都未見有大量法國人餓死

法國算係福利主義國家, 咁你個中國係唔係? 而且法國係歐盟成員國之一, d人撈唔掂可以去其他歐盟國家, 咁中國人失業冇嘢撈可以去邊?

內地居民好多出城打工 鄉下有塊田 有條退路
吓, 大陸數以千萬計民工, 人人都有塊田架, 我真係唔知喎, 有冇數據同資料睇下?

我無講過中國唔遵守入世協議係無問題
我只係睇返而家中美貿易戰發展

吓, 咁本身大陸都有咁多搞唔掂嘅問題又畀美國引爆咗出嚟, 大陸點樣可以 政府要去做野復甦但正確黎講 政府只可以營造一個環境令經濟可以放緩下滑坡度 平穩下跌?

求其講幾句口號就可以令債務消失, 工廠回流同穩定樓價?

1. 中國唔係全部都係做出口生意 有內需市場

2. 唔係全部人都有田 同理 咁多人失業 唔會全部人都會餓死

要分清楚失業都有間歇性 同 長期性

強國實貶值30%

成篇都係垃圾飛機文, 先唔講大陸所有數據都係造出嚟, post篇咁嘅文就當證據? 唔好玩啦!

同你講咁耐真係浪費生命!

希望侵侵付諸實行

5毛亂舞

咁講的話
其實 侵贏 侵輸 中贏 中輸
何嘗又唔係一篇又一篇飛機文

大家只係選擇自己想睇既觀點立場去相信

傻啦連美國總統制都未搞清楚
內閣全體閣員 通通都係總統僚屬
行嘅都係總統意旨 換言之係總統隻手套 侵侵一句你聽日走係絕對冇得留低
都唔明點解你會有侵侵弱智 但佢班閣員就高章呢種錯覺 全世界媒體同美國國內都冇人會咁諗咯侵侵同內閣根本係一體 睇到「無人認真理侵D發言」嗰度真心笑咗

真係睇到我好撚尷尬

高新科技發展話發展就發展得掂咩，本來中國係大把人材，可惜真係叻既天材既個個都選擇離開呢個鬼國，得番班低不成，高不就既去偷竊人地既野，永遠都走係人地背後，點樣做到高新科技發展阿。就算偷到既都係D甩皮甩骨，餸頭餸尾。仲講晶片呢D咁高度精密既工藝製造，比人笑唔夠咩連華為所謂既自主研發晶片都係搵美國D細仔公司去搞設計(聽華為員工講)。仲有比你發展高新科技，有無咁多職位提供到出黎比十億人?仲要未計十億人入面有幾多人係有能力食得到個崗位。根本中國就已經錯過左國家轉型最好既時機，由上而下一味整係識得搵快錢，搵完就拍拍屎忽。

唔係話中國會死，不過未來呢三五十年都唔會對世界再有咁強大既影響力囉，可以話會步左日本後塵。樓上一味講侵講緊追加到25%個問題，但有無留意到呢幾個星期人民幣既升值係中共暗地既一大讓步定係好似當年美國逼日元升值既情況?呢個會唔會都係侵要考慮既問題之一呢?事實上今時今日中美係經濟層面上係相互牽引，係人民幣升值既時候再加到上25%唔好話大陸玩完，以為美國會好好受咩，衡量唒各方面因素先再出呢張牌有乜問題?整係人仔升值同個2千5億既10%對中國既經濟黎講已經係7級地震啦，呢半年既變化睇都睇到啦，人地唔加到25%係唔想加速你死既時候拉埋我落水，仲要比多D時間美資流出中國，減到最低既損失，你同美國佬，猶太佬玩得經濟，金融就預左係玩火自焚。影唔影響到侵連任就唔到我地班局外人控制到啦，你又無選票，持平D講侵唔係無政績既。起碼到今時今日都仲未見到共和黨搬第二個出黎參選

1. 大陸內需市場係唔係頂到晒美國條數先? 如果頂唔到你講嚟把撚咩, 講到大陸內需咁勁就唔使成隻狗咁求美國撤銷關稅啦!
2. 係你自己講到人人都有塊田唔驚失業, 大陸班仆街係唔會餓死, 大不了咪食草囉!
依家貿易戰先開始咗半年多少少, 長期定短期好難講!

笑咗, 如果中國佔上風就唔使扮死狗求美國放生啦, 到依一刻好似得大陸一方又承諾買大豆又話減美國車入口稅, 就算trump真係降低要求放生大陸都唔會係大陸贏呀! 9唔搭8!

跟好D時事先，你睇吓佢自己揀既成員，有幾多被炒或者自己走，甚至會係傳媒大眾上互相對罵先啦

侵粉唔好咁獨裁思想，你當侵侵係皇帝D內閣成員係奴才？一定要聽侵侵話？
民主國家可以內閣成員同總統首相有唔同諗法，特別係侵侵本身都唔受兩黨歡迎，所以要拉一D未必同意向但受其他黨員接受既去做。

唔明？你睇吓darkness hour 就知，當年Churchill 臨危受命無人睇好，佢
就係咁諗去組內閣

最後，侵粉唔好再亂FF，佢內閣發言同侵侵發言成日矛盾係事實又唔係我老屈
BTW，盲目崇拜一個人其實係一件無邏輯又唔理智既事

請問您準備好樓價下跌50%之後的首期未？

侵真係cls，一時一樣咁撚到全世界啲人坨坨令

未 所以我想侵侵再痴線d

拎北韓黎嚇下中國
等中國搬出好d既協議姐
垃圾侵點敢唔簽呀

The art of deal

好撚好笑咩
中美談判拖左咁耐
香港樓價已經影響咗啦
咁你覺得有冇機會呀

粵劇特朗普

其實點解仲有班人傻下傻下，以為侵會輸基本盤10%關稅已加，支那好多本身做開美國市嘅廠都摺埋。而家係傾緊如果支那唔按美國要求去deal就由10升到25%，就算唔叫贏最多叫打和。

另外我估支那想搵北韓做白手套，如果新聞無fake news，咁即係侵企到好硬，北韓連還價能力都無，大家睇到就算無簽任何嘢，北韓都承諾唔會再核試，同時俾支那一個信號，唔啱咪走人，你死關我撚事

現在唔壓死中國,美國地位好快比中國超前

中國行獨裁,官僚主義
官都係睇自己利益行先
外部出現問題引到入中國內部咪亂囉
大難臨頭各自飛,各有各撈油水
你估有官會以民眾利益做嘢咩
咁嘅前提吓邊道救到國

btw你講得內地就知你當正佢哋自己友啦
唔好內埋我啊記住
中國對我嚟講係外地啊

一般嚟講唔會餓死
但唔好唔記得
啲救濟金批到落嚟,都係比中間啲官吞晒
到時咪食草囉,
或者無咁誇
咪變返80年代大陸咁,周街都又偷又搶又拐子